不要再罵警犬、警狗或黑警，試下這樣說

你們示威者
再罵警察是警犬、黑警、警狗
只會被還擊係曱由、暴徒
然後俾警察和藍絲打

要這樣說：賣港賊、為人工埋沒良心的警察

【929行動】大家好，我地係Chinazi。